又話有錢人會低調，點解大劉 楊受成個d 咁高調？

點睇

因為佢地唔係住公屋 住公屋先係人生贏家低調

其實佢哋都低調

不過日日比班娛記圍住

坐rr 都低調

破產官低唔低調？

本來玩膠 後尾真係有人信有錢人低調

有錢人9成貴車

平車同貴家分別好大 有錢佬自己成日坐點會對自己唔好

你中環出入，大把rr

楊受成唔低調咩

rr有咩咁高調？成世未黎過中環？

我住梅窩

唔高調d 點打擊你班窮撚發奮

9號車牌喎 正常人見到都睇多2眼掛

貪污同做黑社會叫發奮
清你係咪冇搞清楚現實

渣林寶個D 全部都係窮撚充大頭所以先咁高調

高調係因為做騙子需要高知名度